【但有一個夢】南炮第一大Bang TOP疑自殺

最近BIGBANG成員T.O.P被爆去年10月曾跟女練習生韓瑞希同屋吸食大麻，遭檢察院予以不拘留起訴，等待審判，形象插水。今日（6日）他就被發現暈倒在家，失去意識，被送往深切治療部，據悉他有服藥過多的可能性。而月前入伍的他原本隸屬首爾地方員警廳，昨日（5日）因醜聞被調職到首爾陽川區新月洞第4機動隊，是事件公開後首度現身，他手執行李、面帶微笑地急步離開警廳，但未有開腔回應記者提問。而今天首爾警察廳就表示，判定T.O.P並不適合，為警隊宣傳，擔任樂隊義務警察，所以將其調動到第4機動隊，而昨日調職後T.O.P在勤務地點也一直處於待命狀態，未有被賦予職務。

泡狗

好野
韓狗死全家

人哋冇自殺呀
鎮定劑喎